有冇試過渣渣下車訓著左

試過一次夜晚行高速返歸中, 突然好眼訓, 諗住可以頂到
但結果前一秒仲行緊中線, 下一秒感覺到自己頭先不敵睡意恰著左幾秒
一開眼變左騎緊去快線, 隔離快線仲有部車並排加速飛過, 呢下即刻醒哂
自此冇試過渣渣下眼訓, 不過如果以後眼訓會停路邊恰一陣先再上路

嘩 小心呀哥

樓豬遲一秒醒就一世都唔醒

去日本
落機仲要揸5個幾鐘車
經過一條好長既隧道
要叫醒我老婆同我傾計
唔係就冚家剷

試過太唔夠訓
凌晨揸果陣恰著左
幾秒左右，架車開始車
所以夜晚揸車會開edm 聽開到勁大聲

呢D超長途車如果有得揀真係分兩個人渣好D

超薄河香口膠旁身救命

喺下面覆緊你

五點幾起身返工揸車屯公恰左兩秒

係下面覆緊你

試過恰一恰差少少炒
自此好眼訓就會開窗揸車+播住歌一齊唱

唔關長途事，隧道特別易瞓著啲

開窗吹風
急尿
播快歌

試過，係車女去玩玩太夜，都係之後泊路邊訓半個鐘先再開車。。

上星期六 恰咗兩秒 軚上路「駁」 好彩整係爆咗軚

所以部車長期有包超勁薄荷香口膠

搭鳩鳩彎就試過 個司機揸揸下開始恰眼瞓 又越嚟越慢又片左片右 片到比隔離線呠 嗰陣仲有半程車先到屋企 嚇撚咗成十幾廿分鐘

係Tassie揸車行山路
人影動物影都冇隻悶到就訓著
轉彎果陣成架車拋起左半邊離左地
嚇到成個人醒曬

香港最憎行大老山

大老山隧道🥲

我開cruise control，防過線+車距偵測（太近自動落brake）

中途冇喺PA買精神嘢飲咩？

我揸長程必停必買

唔知點解 好多時冇乜需要都會入去PA到停一停
可能因為香港冇

吐露港，屯公都試過
吐露港果次開住百幾過左快線
好在冇車

有，都係以為自己頂到，點知下秒訓著左，一秒後發現自己逆線出隨道，好彩半夜冇乜人揸車，如果唔係醫院見

分兩段，或者三段揸好過，停低食吓嘢飲吓嘢屙吓尿都要，唔係頂唔順

獅子山釣魚釣到返馬鞍山

坐早機，5點半坐的士，司機訓左，叫醒左佢，佢就剝食橙。

試過同fd去沖繩
因為住係那霸附近 果日要去水族館
返黎果程個fd揸撚左兩三個鐘 條路又直又長又塞又悶
個fd訓撚左一陣我即刻叫醒佢 差d含撚

成日喺屯公訓著，太早起身+唔夠訓，我仲要載住好多人

上年英國開始爆武漢肺炎, 咁啲frd 開始走難返香港, 嗰陣車幾個frd 出機場, 晨早就出車又唔夠瞓, 仲要揸成五個鐘先到, 回程嗰陣已經爆晒機播頭D啲eurobeat 同埋不停9叫, 長期快線keep 100mph 左右, 最後都係頂唔順合埋咗眼兩三秒跟住hi 埋右邊白界（好彩係hi 右邊）結果停咗喺service 道瞓低張櫈, 眼一合一開已經過咗個幾鐘, 但係個人已經係完全兩個狀態

東涌瞓到入青衣
等燈嗰陣真係頂唔順 瞓到停喺到

龍山仲世界級，大老山都仲話多車d會留神
龍山又無車又長又直，真係勁眼訓

試過好眼訓揸到返屋企無左成程路記憶，都唔知點解可以平安到埗

waaaaaaaaaaaaaa

眼訓停埋一邊訓15分鐘已經差好遠

pa sa 真係景點黎，可以制霸

開慣夜晚揸就唔會

上次返完工通頂凌晨機加病咗 到步關西拎車行完街黃昏再塞去名古屋 一路到精神

但係浸完溫泉即刻收咗皮

中間都停咗兩次

停咗兩次PA

所以你話autopilot 幾撚重要

雙田同你cut 撚曬，option 都唔比加

下世行返慢線好d

渣巴士

斜路塞車恰左一下，本身係磨住極力子定油黎定住喺斜路，一恰嗰下隻腳無力即刻死火，成個人彈醒拿拿琳踩brake
如果揸自動波可能已經撞左

係日本試過
前一晚坐通宵機

最後total 左

去日本同行家庭得一個牌，無得換手，基本上遇到sa都會入去行下屙下。

就算換手唔駛我搾嗰時都盡量同司機傾吓偈，有時過隧道個催眠效果真係好驚人

只不過係因為樓豬渣
我依家都好眼訓揸緊車
so what?
邊會好似你咁揸到差啲炒車
根本就係你既經

夜晚回程成車人瞓晒，得你一個努力揸車嘅時候先辛苦

其實香港可唔可以停埋一邊瞓覺架？
會唔會比差佬搞

理論上唔可以，除非合法泊位，實際上睇心情

屯門公路試過一次，揸揸下，咦！前面d車呢，屌原來自己收佐油落40，望下後鏡見到幾架大嘢沖緊埋黎嗰下嚇撚到

無論如何摷醒一件同我講嘢

累就唔好渣，訓著1秒都夠你死兩次

收工學車
渣太慢試過

試過坐的士個司機中眼訓

架車係條中線飄下飄下

嚇撚到即刻落車

北海道自駕係高速揸左4粒鐘 一路大直路 差唔多恰著

我上次鹿兒島去福崗4個鐘，開車前飲咗2杯coffee, 加狂食香口膠。

中段全車人訓哂教

啱呀 成家訓左 得返自己恰下恰下咁

經過d隧道時，簡直同入咗時光隧道冇分別，所以入隧道一定會開返窗聽風聲

試過一次玩通頂，朝早揸返屋企時係元朗高速公路訓著左 ，醒返果刻部車由快線灣位直衝去慢線彎心，最後救返部車但左邊車身磨花哂 洗左兩皮野噴油 如果果刻無醒應該今世就玩完左

鹿兒島本身都多野玩 咁勇揸半日車去福崗

我又無 次次揸車就算攰都好興奮 可能自己本身鍾意揸車，之前自駕遊自己揸足成日都無問題

唔係呀，呢程車係最後鹿兒島返返去福崗機場

揸 美國 加拿大 中部真係要戰勝恰眼訓,10 分鐘已經想訓

凌晨四點吐露港開定速，Feel到自己恰左一秒，合埋眼前仲係慢線，開眼已經係中快線，好彩祖先保佑。

以後夜晚出去玩都係坐的士算。

揸美國好辛苦 不斷睇下路邊啲牛

有呀 挽euro truck訓撚着咗
又要100% damage

開大個冷氣吹住隻手

冰到即刻醒哂神

試過有次機場入西貢..5點鬆D 就黎天光...最撚眼訓果段時間
全程吊下吊下咁去

揸26都試過訓
入城隧又長又直，
半夜收工勁眼訓唔小心訓左幾秒個人即刻醒哂

嘩你自我中心到呢，自炒爭d累街坊都可以賴後車
筆試都有教攰要停埋一邊抖啦
同埋你話你落到車，車頭乜事都無，淨係花咗兩隻鈴，你覺得其他後車的士佬應該點幫你先啱？停低落車呵返你俾個奶咀你？